如果好彩冇塵爆，班浸中學生本身有冇諗住清理現場d 粉？

咁鬼污糟
係咪會留返俾d 清潔阿姐搞？

好懷疑
平時幾撚多碗積係洗手盤
仲有雪櫃d 過期垃圾

諗起就替果d 阿姐慘
前世做左d 咩
今世先會幫班 on9 仔執屎？
唔知現場要唔要處理埋d 二手安全套

雖然我都唔想特登屌d 大學生
但今次又真係唔屌唔得

柒過關家姐

浸中: They are well paid for it

叫學生會又爭取下加人工啦
咁正義

其實要d 學生唔玩粉好簡單
清潔費由佢地出就ok

問題係而家邊個幫佢地清?

出事大哂?

hell雞同狗公唔出事都大哂
呢班人係大學好惡架 比人一話親就成班人走去騷擾人

叫雞係惡d
緊火

雖然你弱智
但今次撐你

從來都係實話實說

有狗公會掃架啦

掃條撚咩
出完火就返去打機架啦

雖然今次佢地柒左，但每次慶完生我見佢地都會成班人拖翻地

狗公手都未必拖到啦，出火

D粉留返黎整水煎包

冇
呢間野啲學生好冇手尾同公德心
伸利係個度返過工

唔會執

哈 哈 哈

咪柒啦 又駁唔到

想幫浸中洗白呀？

間間都一樣啦 真係咪柒啦 度度都係咁慶生又係要自己破壞完自己拖翻地
唔係以為用粒恥笑icon就駁贏啊？ 顯得你智商低

度度都係咁慶生
what?????

聽講有幾隻浸中狗上黎專負評今次d 相關 post

塵爆生日會是常識吧?

好似係
台灣單野過左無幾年班中國香港人就忘記，怪不得64個d野無人理(抽水mode)

乜原來佢地冇清返個地方？
就算有塵爆等警方解除返現場都應該比佢地自己執返啦

學到野呀今次
塵爆慶生

唔知喎
問下咋
我見有浸中人上連登

你開post嘅topic係一個問題，樓上就有人答你嘅問題
就係咁囉

ok

真正答案：

浸會大學發生粉塵爆炸慘劇，相信有學生在為同學慶祝生日時，潑撒麵粉肇禍。有宿舍職員向東網爆料，指學生在宿舍玩得瘋狂，撒麵粉、玩水等玩意層出不窮，弄得宿舍一團糟後，往往「不顧而去」，更形容：「佢哋成Q日都係咁」。

ADVERTISING

inRead invented by Teads
該宿舍職員向記者表示，除了慶祝生日外，碰上大時大節，例如是萬聖節、聖誕節等，宿生都會用不同方法「狂歡」，認為他們是「玩得太癲」：「今次唔係第一次喇，除咗玩麵粉，有時就玩水，玩到成間房濕晒，總之搞到周圍都係，有次仲推爆咗宿舍對木門」。

他更表示學生次次都是「玩完就算」，留下的爛攤子不會清理，需要職員協助「執手尾」。他大感無奈︰「上面話唔好管太嚴」，更慨嘆：「事件癥結在於監管嘅放任，怕引起學生群起對抗」。

該職員又透露了一件往事。由於部分宿生晚上「玩得癲」，產生的聲浪惹起了一些「愛寧靜」的宿生不滿。於是之前曾有宿舍管理層建議設立「靜音樓層」，但最後受到學生強烈反對，校方決定不支持，令計劃胎死腹中。

而曾住在涉事宿舍的浸大畢業生陳先生表示，約兩年前開始，宿生開始在慶祝生日時互潑麵粉，場面猶如「枕頭大戰」，非常熱鬧。惟潑麵粉未算慶生傳統，一年只會玩一至兩次。

東網已就有關說法向浸大查詢，正等候回覆。

有宿舍職員向東網爆料，指學生在宿舍玩得瘋狂，撒麵粉、玩水等玩意層出不窮，弄得宿舍一團糟後，往往「不顧而去」，更形容：「佢哋成Q日都係咁」。

樓上有條傻鳩話次次都有執

一定冇囉
Hall環境好撚惡劣

有執返劑

呢個講法合理好多

我睇到「浸中」兩隻字
well paid？浸中班人賺幾千蚊月薪咋？？

鬼佬興自焚短片，香港興塵爆慶生。
代溝呢樣野真係大威力，完全唔理解

喂佢明話你條撚樣講大話喎
咁都忍得屎都食得啦

?

可唔可以唔好blame the victim？

捲入冷氣機, 𨋢糟果d 粉仲大鑊
冷氣機風口果d 點清, 自問洗冷氣都唔會洗到咁盡

簡直無撚腦, 唔顧人

咁邊個係兇手？

無場火

現場應該更多黃色，白色的野

要玩都玩爽身粉，點會玩麵粉，好撚柒呀

冇
利申 住過浸中hall見過

希望可以將問題學生退學 以免浪費教育資源